屌哪星 逼仔涼粉難食到

D g翼尖掉比我隻狗都吾食

刀牙 到乜牙

系

牛屎佬先食

我係你隻狗
我有食

平時我餵比你食 你食到流哂口水

一陣去試試先

狗先食b仔